彌敦道每晚啲路障原來係佢地清

小弟返夜啱啱彌敦道附近收工
見到手足整既路障好爽
去到山東街果頭見到啲勁黑既人係馬路
以為仲有手足
行近睇原來全部都係狗
佢地清晨係度逐舊逐舊磚執返埋路邊
我行入西洋菜街走
見到成個十字頭路口都仲有磚
心諗你班狗就好
執磚都有十皮一個月

另外 我見旺角無磚既路打哂石屎地
要留心返之後可能旺角無得玩磚
要諗一諗其他路障
光時

光時

等佢執完一腳掃番出去
光時

屌你老味啲磚頭唔要撚就
彌敦道要隨時走嘅戰區班少爺兵係逃生路線放磚玩鳩手足
彌敦道唔同city歌和老街 咪撚見入地擺完有人影相放ig就照做啊屌 玩撚死人㗎